屌牙！文傑咁高大靚仔有錢都帶綠帽！

冇天理！

為左個老女人自殺
任哥=反雲

原來係佢比綠帽人，柒左唔好推🙈

型囉，你識乜牙